覺唔覺依家唔啱聽嘅說話就俾人標籤係五毛？

擺明奶共嗰啲就唔使講啦
屌澳門就俾人話係五毛
叫人唔好屌澳門嘅又係五毛

大家唔好整咁多稻草人喺度亂打啦

6仔

反分化撚=口德撚=道德撚

屈毛黨先係真五毛

屌澳門都五毛？

俾人話係五毛搞分化

又係柒渣隻五毛

冇追post
咁撚on9既

一路都係咁講，想攪白色恐怖，無人聽

隔離就有啦

香港人真係要有政向堅定嘅思維
好多人都跟咗說話同行為去諗

多得波台班死假膠

可以block咗啦

又關波台事

又引戰

冇錯，麥撚野都屈5毛，唔夠人講，5毛，屌政府，5毛，屌泛民，5毛，屌佢老母，5毛，連登好撚多小學雞，暑假就完

唔崇拜英文=五毛
話日文唔駛學英文幾好=五毛
唔認英國係「大英祖國」=五毛
用特區護照=五毛
投民建聯=五毛
叫「返大陸」做「返」大陸=五毛

連登仔比高登仔更低質低智。
係咪因為年齡更低﹖

真五毛混淆視聽

有班五毛亂屈人，為既就係轉移視線，混淆視聽

你既智商更低，不停強調自己唔係盲撐中共，只係反英反美
不過當有人提到中共不是，就一句都唔敢回，駛唔駛幫你係度post返你d回覆既post？

最緊要block真五毛
咁佢地講野亮唔駛再理

奶共奶到雪雪聲再話比人屈毛個d先真係五毛
撐你個班
十卜ching
低級公務員
菱乜六花
全部都奶共奶到出水

咁快割席
之前佢先同你班波台支狗同聲同氣

無講錯bor
成班波台毒撚on9當有趣 開埋哂d post專講反話

波台on9當有趣又關cc台撚事

蓋狗講緊你自己？

係唔關 不過你條波台狗走左過黎cc台喎

cc台唔俾連登會員入？

Cc台要另外登記做會員

冇辦法，要捍衛呢片淨土防止五毛入侵

點解反英美一定要提中共不是﹖
唔係好明
我又唔係反英美政權政黨
我反資本主義文化，語言霸權播
中共都有做依啲野，但個根本源頭咪就係英美囉

你咁攪笑既，你反簡體字，但唔反，話漢字落後既歐美人﹖
反要反根本，反源頭呀
你反中間階段做乜春﹖

我無反過歐美民主自由播
你係咪邏輯有問題﹖

擺明啲左膠口德撚喺度統戰

C獨💪🏼

屈毛

當五毛支持人類停留係畜牲層係知足既表現
你提出鴉片戰爭英國殺中國人係仆街，自己然後就提出人地對中國殺自家國民唔同態度，但就完全唔咁去講中國殺國民係岩定錯

你果個post就話只係反英，然後連美都返埋，呢家就變成你唔係反英美，轉個post就以為可以洗底？

另一個post講澳門，你就入去提英國當初點點點，澳門又唔係英殖民地，打風時澳門又回歸左，你就入去轉移視線去唔關事既英國政府

真係唔明，你覺得咁樣會冇人發現你係五毛？

範文式回覆人又上水，今次有冇更新你d範文？

唔出聲個啲都係五毛
想等連登冷冷清清啲人走返去紅登

大把人都叫佢呢件垃圾做蓋狗啦 佢最撚叻咪同你班五毛狗一齊出動

基本上十年前都係咁，話人五毛嘅人大多數都係憤青加社會失敗者，月入唔多過一萬蚊。

wow有新句
你既冇視一切回覆內容，只係既範文式內容去回覆，係時事台都出晒名，你覺得等前面d post沉底，就會唔記得你d範文，會唔會弱智左d？

無錯

其實根本無五毛

大家都是愛國愛港血濃於水的中國人

而家？

好多年啦

其實班屈毛仔都幾辛苦 成日幻想陰謀論 幻想完又要捉人出黎屈毛 整哂list咁

冇錯，就連學者都提出中國統單局有班專門負責網上輿論，果班學者都只係憤青加社會失敗者，外加月入唔多過一萬

………………最低工資實施左後……工資唔多過一萬！？睇黎你都唔係住係香港既人